肺炎好返之後可以即刻出街唔使再隔離架咩？

呢兩條廢佬一有抗體就出街播毒
個口罩仲要擺喺下巴度
中過招都唔識死係咩玩法

唔好喺度獻世啦

祝佢再中

好返咪變番普通人囉

普通人唔食得飯嫁咩

唔死都冇用

依家啲醫護咁辛苦仲走出街

好好地喺屋企休養唔得嘅

有抗體一段時間內不會再感染，亦都唔會傳染比人

真係唔會再傳染？

參照沙士等傳染病，有抗體期間唔會再感染